\documentclass[../clustering.tex]{subfiles}

\begin{document}

Lo scopo del documento è di presentare due fondamentali algoritmi di clustering utilizzati in ambito di machine learning e di valutarne vantaggi, criticità e performance rispetto a dataset diversi. Verranno presi in considerazione gli algoritmi Dbscan e K-means.
\end{document}
